九龍灣間 AROI Thai 嫌太多生意做唔黎

話說小弟今日下晝就去依間AROI Thai食午飯，食緊野果陣呢就有個紋眼線，50零歲既女侍應喺度係咁講話黃屍攪野，要出解放軍同警犬今晚一定要開槍打死一兩個義士，以警效由。

有其他食客睇唔過眼叫佢收皮，佢仲屌鳩番食客

當面嘈就無謂喇，見嬸嬸你咁勇武就幫你公司宣傳下啦。

樣呢

一起底又見五毛

無影啦

間垃圾無人食嫁喎

正臭🦀

之前九龍灣返學
間野都冇咩人食 講緊lunch hour
食過一次真心唔好食
仲要咁講野

Push

呢間野有個閪女人好串，短頭髮，中年女人，瘦

d野食又貴，又唔特別好食

黃大仙果間都係
同一班人?

深藍地區

好野

五十零歲都無男人養 要出嚟自己養自己

rich

推

幫推

好耶 快d執
開左食過兩次 好難食

差你一個！！！！！！！

有d明點解死左4個人，林鄭班人都無動於衷啦⋯⋯

呢間都係☹️

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

順便
唔該晒

黃大仙食過一次，態度好差

好撚貴

其實好多食肆都係咁

你應該係佢面前打1823報食環報消防

唔緊要 永遠都唔會食

個個位執過幾間
好快到佢

上次搭車聽到個男人話食完呢間嘢全家食物中毒
唔知係咪真啦

1823

會唔會有巴打發夢夢見你全家俾人啪死

以儆效尤

自推一野，喺中環同西環既巴打打油

咁得淨返個五百萬人支持你啦

9成敏合
我都只係第一次食依間